{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007401",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 장수리맨숀(나탄비치클럽패키지) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、予約した人数より多くの人数が一緒にいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 もしペットと一緒にペンションに泊まるには当該ペンションが許可するペットでなければならず、その他の場合には入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年が男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ご予約の際に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 ペンションごとに期間が未確定であり、料金と料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約いただいた客室の種類によってスパが利用できますが、スタンダードやオーシャンテラスの客室をご利用の際に追加料金をお支払いの上、ご利用いただけます。 連泊時にスパを追加するには50,000ウォンを支払わなければなりません。 メゾネットタイプのオーシャンビューの客室では禁煙となり、プールにはぬるま湯と温水があり、ぬるま湯を利用するには100,000ウォンを支払わなければなりません。 ぬるま湯の温度は25度から30度に維持され、22時以降は稼働が停止します。 プールビラ客室では客室内でバーベキューができますが、他の客室ではバーベキュー場をご利用ください。 バーベキュー場は17時から21時まで利用可能で、追加でバーベキュー場を利用する場合、30,000ウォンを支払わなければなりません。 カフェでは屋外テラスでオーシャンビューを鑑賞することができます。 愛犬と一緒にペンションを利用するには客室別に備えており、ペット同伴の場合、追加料金として50,000ウォンを支払わなければなりません。 すべての客室で駐車が可能で、肉や臭い食べ物は調理できません。 24時以降は騒音を控える必要があり、ナタンビーチクラブパッケージに関しては無料入場券が提供され、飲食物やタオルは提供されません。 座席は提供され、シャワールームとパンパスガーデンをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数より多くの人数が一緒にいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より多くの人数が一緒にいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに泊まることはできますか？",
            "answer": "もしペットと一緒にペンションに泊まるには当該ペンションが許可するペットでなければならず、その他の場合には入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年が男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年が男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご予約の際に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "スパを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室の種類によってスパが利用できますが、スタンダードやオーシャンテラスの客室をご利用の際に追加料金をお支払いの上、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのオーシャンビューの客室では禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "プールには何度の温度があり、利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プールにはぬるま湯と温水があり、ぬるま湯を利用するには100,000ウォンを支払わなければなりません。ぬるま湯の温度は25度から30度に維持され、22時以降は稼働が停止します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "プールビラ客室では客室内でバーベキューができますが、他の客室ではバーベキュー場をご利用ください。バーベキュー場は17時から21時まで利用可能で、追加でバーベキュー場を利用する場合、30,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェで何ができますか？",
            "answer": "カフェでは屋外テラスでオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "愛犬と一緒にペンションを利用するには客室別に備えており、ペット同伴の場合、追加料金として50,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "すべての客室で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "24時以降は騒音を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "ナタンビーチクラブパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "ナタンビーチクラブパッケージに関しては無料入場券が提供され、飲食物やタオルは提供されません。座席は提供され、シャワールームとパンパスガーデンをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 878,
        "QA": 889
    }
}